Accuracy: 4 of 50

problem_id 0: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[6 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 9]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 8 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 9 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 2]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 4 0 0 2 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  8

problem_id 1: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 7 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[7 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 4 0]
[6 2 0 0 0 0 X 0 5]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 5 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 8 0 0 0]
[8 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 5 1 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 1 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 7 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 7 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  4

problem_id 2: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 1 X 7 0 9 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 9 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 5]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 3 0 5 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 6 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 1 0 0 0 0 0 7 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 6 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 X 7 5 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  4

problem_id 3: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 5 X 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 5 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 6 X 1]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[5 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
[0 0 0 0 0 8 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 5 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 2 0 0 0 0 0 5 X]
[0 0 0 3 8 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 5 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 5 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  5

problem_id 4: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 1]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 6 0 0 0 0 8 0 0]
[0 7 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 4 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 3 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 3 4 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 6 0 0]
[0 9 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  8

problem_id 5: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 4 0 0 0 0 7 0 X]
[0 0 0 9 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 6]
[7 1 8 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 4 5 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[4 X 1 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 4 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  7

problem_id 6: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 5 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 8 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 8 0 0 0 0]
[7 0 6 0 0 0 9 0 X]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 6 0 4 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 3 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 9 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[9 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  7

problem_id 7: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 1 0 3 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 9 X 0 7]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 9 0 0]
[0 0 9 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[8 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 5
Response:  1

problem_id 8: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 X 2 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 2 0 4 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 7 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 5 1 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 3 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 3 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[4 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 3 0 0 7 9]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 8
Response:  6

problem_id 9: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 X 5 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 5 X 6 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[8 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 8]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 1]
[0 5 0 6 X 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  4

problem_id 10: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 7 0 0 0]
[8 9 0 0 0 0 0 5 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 9 8 1 0 X 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 X 9 0 0 6 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 7 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 9 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 8 9 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 7 0 0 0]
[0 9 X 0 0 0 5 0 2]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 3
Response:  6

problem_id 11: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 8 X 2 0]
[0 4 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 1 X 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 3]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 7 6 0 X]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 1 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 1 0 0 0]
[5 3 0 0 0 0 0 4 X]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 6]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  5

problem_id 12: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[6 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 X 8 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 2 0 8 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 8]
[3 5 0 X 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[X 2 0 5 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 9]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 X 5 8]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  7

problem_id 13: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[4 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 2 9 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 6 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 6]
[5 0 7 X 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[X 7 0 0 0 0 0 1 4]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 3 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[X 0 7 0 1 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 7 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 7
Response:  4

problem_id 14: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 7 0 0 5 9]
[8 0 6 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 2 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 6 9 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 5 0 0 0 0 1 8]
[0 0 0 0 4 2 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 1 0 7 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  8

problem_id 15: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[6 4 0 2 X 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[8 0 0 0 0 0 0 4 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 8 6 0 0 0 9 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 4 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 5 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 4 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[8 3 X 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  4

problem_id 16: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 7 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 1 0 0 0 0 0 7 6]
[0 0 0 8 4 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 X 8 4 0 6]
[9 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[9 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 9]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 7]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 7
Response:  5

problem_id 17: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[X 2 4 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 7 3 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 7 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 9 3 1 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 7 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[7 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 1 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[6 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 6
Response:  4

problem_id 18: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 6]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 5 6 0 0 0 0]
[6 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[5 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 7]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[4 X 0 0 0 0 7 2 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[X 9 0 0 7 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  8

problem_id 19: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 7 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 1 0 4 X 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 7 0 X 3 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 1 7 0 0 X]
[6 0 9 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 8 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 6 0]
[7 0 5 3 X 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 6
Response:  4

problem_id 20: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 2 5 9]
[0 0 0 7 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 1 0 0 0]
[9 5 0 0 0 0 X 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[7 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[5 7 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 1 6 5]
[7 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 1 3 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 4 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  8

problem_id 21: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[9 5 1 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 7]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 X 7 5 0 6]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 4 0 1 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 5 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 8]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 8 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 3 9 X]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  7

problem_id 22: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[5 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[1 X 8 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 8 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 1 2 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 4 0 0 2 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 2 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  8

problem_id 23: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 4 0 0 0 2]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 7 X 6 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 X 1 7 0]
[0 6 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 7 8 3 0 X 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 6 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 9 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 2 0 0 1 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 2 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 5
Response:  7

problem_id 24: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 3 7 0 0 0 0 0 X]
[0 0 0 6 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 5 0 0 0 9 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 X 7 4 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 9 0 0 0 0]
[0 X 3 0 0 0 6 7 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 8 6 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 6
Response:  4

problem_id 25: True
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[5 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[3 9 5 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 5 2 X 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 6
Response:  6

problem_id 26: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 4]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 5]
[3 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 6]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 6 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 6 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 8 5 0 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[6 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  8

problem_id 27: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 0 5 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 8 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 3 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[3 0 0 0 1 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 X 9 8 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[2 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 9 8 4 X 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 3]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 4]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 3
Response:  8

problem_id 28: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 4 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 6 0 0 1]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 4 X 0 0 0 9 5 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 8 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 4 X 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 1 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 1]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  8

problem_id 29: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 2]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 3 0 0 0 0 0 X 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 1 7 X 0 0 5]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[7 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 7 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[6 5 X 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 8
Response:  7

problem_id 30: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 9 8 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 2 0]
[0 0 1 0 0 8 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 X 1 2 0]
[5 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 5 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 1]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  6

problem_id 31: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 X 0 6 9 0]
[0 4 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 3 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[7 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 6 9 X 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[6 0 1 0 0 0 4 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[7 8 9 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 3
Response:  4

problem_id 32: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 3 X 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[3 7 6 0 0 0 0 0 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 9 4 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 5 0 0 0]
[2 0 X 0 0 0 6 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[4 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 5 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 6 7 0 3 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 4 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 X 1 0 7 0 3]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 2
Response:  8

problem_id 33: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 6 8 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 9 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 8 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[X 7 0 0 0 0 3 0 2]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 0 9 4 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 6]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 1 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 1 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 5
Response:  9

problem_id 34: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 1 0 0 0 0 0 0 4]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 1 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 7]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 7 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 7 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 4 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[6 0 0 0 7 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 6
Response:  4

problem_id 35: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 8 2 X 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 7 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 7 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 5 7 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[X 2 9 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 7 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 5 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 9 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 X 7 6 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 5
Response:  4

problem_id 36: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 7 0 8 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 8 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 3 0 0 0]
[7 0 X 0 0 0 9 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 2 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 X 0 5 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 7 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[6 7 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 7 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 7
Response:  4

problem_id 37: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 9 6 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 6 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 4 0 0 9 0]
[0 0 8 9 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 6 X 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  8

problem_id 38: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 3 4 2]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[4 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 4]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[3 0 7 6 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 8 0 6 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 9 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  4

problem_id 39: True
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[8 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 8 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[7 5 3 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 X 9 0 5 0]
[4 0 6 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 X 0 7 3]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[3 X 6 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 5 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  4

problem_id 40: True
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 2 0 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[5 7 X 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 2 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[9 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 9 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 8 0 0 1]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[2 5 0 4 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  4

problem_id 41: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[X 8 4 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 3 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 3]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 6 0 0 0 0 1 4 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 5]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 8 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 8
Response:  6

problem_id 42: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 8 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 3 0 9 0 6]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[5 0 0 0 4 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 3 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 1 8 0]
[0 0 X 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 9 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 X 2 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  8

problem_id 43: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 4 0 0 0 0 6 X 3]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[0 0 0 7 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 7 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[1 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 9 0 0]
[8 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 4 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 5]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 X 3 0 0 0 0 1 8]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 1 0 5 0]
[0 X 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 7 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  6

problem_id 44: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 9 4 2 0 X 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 7 0 4 X]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[2 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 X 0]
[0 0 2 0 0 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 3 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 X 3 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 2 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 5 0 0 0 0 9 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 4 0 0 0 0 7 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 9 5 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 9
Response:  8

problem_id 45: True
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[5 0 8 0 0 0 9 X 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 4 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 2 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[1 X 0 7 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 6 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 6 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 6 0 0 0 0 0]
[X 5 0 0 0 0 7 0 2]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 6 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 6 0 0 0 0 8 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 2 0]
[4 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[X 5 4 0 0 0 6 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 9]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 7
Response:  7

problem_id 46: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 2]
[0 0 0 0 0 2 0 0 0]
[2 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 1 4 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 2 0 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[5 0 0 0 0 0 0 0 2]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 6 8]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 6 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 5 0 0]
[0 0 0 0 0 0 2 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 6

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 3 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 7 0]
[X 6 9 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 3

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[8 X 1 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 4 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 0 4]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be
Expected: 4
Response:  6

problem_id 47: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 3 4 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 4]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 2 0 3 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 4

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[4 0 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 X 0 0 3 9 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 2 0]
[0 0 0 0 0 0 0 4 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 4 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 2

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 2 8 0 4]
[0 9 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 1

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 9 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 9 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 2 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 1 2 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 9 0 2 0]
[0 0 0 0 0 6 0 0 0]
[0 0 0 0 0 X 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 1 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 2 1 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 1
Response:  8

problem_id 48: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0]
[0 1 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 1 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 1]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[1 0 0 0 9 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 5 0 0]
[9 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 9 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 1 0]
[0 0 0 0 0 0 X 0 0]
[0 0 1 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 9

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 7 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 7 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 6 1 0 5 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 7 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 X 0 0 6 4 9]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 0 3 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0 0 0 0]
[0 0 5 0 0 0 0 0 0]
[6 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 3 0]
[8 0 0 0 0 0 0 0 0]
[X 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[9 0 0 0 5 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 3
Response:  6

problem_id 49: False
Prompt
Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 0 0 6]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 5 0]
[4 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 4 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
[0 0 0 4 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 X]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 7 0 5 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[0 0 5 0 1 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 7 0]
[0 0 0 0 6 0 0 0 0]
[0 0 0 0 4 0 0 0 0]
[7 0 0 0 0 0 0 5 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be 7

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 1 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 1 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[2 6 9 X 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 1]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 8

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[5 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 4 7 X 8]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 3 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 5 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the row that contains X.
A: X must be 5

Q: Consider a Sudoku grid with the following numbers:
[0 0 0 0 0 7 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 3 0 0 0]
[0 0 0 0 1 0 0 0 0]
[3 0 0 0 0 0 0 0 7]
[0 0 0 0 X 0 0 0 0]
[7 0 0 0 5 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 3]
What number must X be?
Hint: use the hidden single technique along the column that contains X.
A: X must be
Expected: 3
Response:  4